====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un lotissement « noyé » dans la forêt serait donc interdit du simple point de vue du règlement incendie ,  l ' arbre étant une fois reconnu comme dangereux et une autre comme capteur de CO2 indispensable pour la biodiversité .
Entity Name (Type) :: CO2 (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
CO2 (MISC)
Total entitiy counts: 1

